有無咩新書推介

依排睇緊The Rules of Contagion:
覺得用流行病學理解fake news 好有趣

大家平時係點搵新書睇

唔睇書，淨係睇Youtube 書channel 例如啾啾鞋